『嚇到瀨屎』東京食屎仔真人版，睇到小妹扯晒旗啦！！！！！！！

屌你老母 , 諗住睇條仔點樣食屎 , 你比d 咁既野我睇？

東京食屎仔唔一定食屎=.=